有冇bagel愛好者？

最近愛上左bagel
睇下YouTube 跟住去整～
失敗左好多次，
今日呢盤終於得左啦
好滾動！！

一齊交流下點整好食～
有冇邊間黃店既bagel好食？

咪即係饅頭

咁你鐘意食咩包

點樣即係法呢???
一個蒸一個焗
用既麵粉又唔同

真begel外脆內軟
又可以有餡

cream cheese bagel

我最近都整左bagel, ig有啲都幾好食（唔係大路野）

樓主俾一個我食ok?

食過Mono lab同埋404 plant 號bagel 都幾正

*嘅

唔知有咩咁特別，食左好多年
突然咁流行又賣咁貴

最傳統既食法好味

ig有部份賣到好貴！！唔捨食
你整咩味？

我見有啲20幾都可以嘅，不過唔係成日買
我係睇YouTube 整double chocolate 同埋焙茶味

講出嚟驚你嬲

bagel吸引之處係邊？

得架
想搵人試味
第日想開鋪⋯⋯去日本

真。呢期比人捧高哂
我認自己羊群心理

其實自己整都好易之嘛, 駛鬼上網買咩

當早餐食ok，但係賣到咁貴

咩先？唔會㗎

Pink鮑

黃bagel嚟講九龍灣享樂

我都有自己整 樓主整得好靚
出面太買個包又唔好味 得啲餡

我記得你，比呀媽蒸bagel個嗰
岩岩爬左你舊po
撐自家製呀！！
多多指教

自家製最正

自家製都好容易，配 cream cheese & 煙文魚一流呀 😍😍😍

Bagel好撚正

我有開po教整嫁
個次個焗爐壞左先蒸黎食

唔覆

堅唔堅我只係講下笑
但我唔介意幫你啲bagels瘋狂試味

利申：絲

包尾收口個part有待改善
加油

有冇諗過整埋 donut?

donut 係咪要炸?同埋通常都甜到糖尿?

自己整都好好食，係唔知點收尾同個型靚

係，要炸，甜品版嘅 bagel 咁
但其實甜都係外面浸 coating 啫
可以調教甜度嘅

我無話唔好食呀

但樓主話想開舖...咁個收口要做好d
我無好挑剔呀

享樂啲bagel好好食

仲未識搓麵糰 試過2次都FAIL

但包照食

初上步，我會加油💪
多謝你
Btw 啱啱真係收得有啲求其

我講堅㗎
朋友嘅意見可能會氹我開心
想俾啲唔同嘅人試吓

之後約你地鐵交收呀

利申：絲

中間有個窿

我最近都愛上整bagel
但整一次都要3 4 個鐘。。

今期流行

正

樓主到時整好真係要俾我食嘅話話我知
到時再俾tg你

喂
我今日試新野
唔發酵咁耐
靜置兩左 每次5-10分鐘就算

我無乜耐性

有D無

好多人講404
有機會試吓先

食過芋泥味，正呀
見唔到有抹茶嘅

我明你意思
你都講得啱呀，賣既話個樣要執正佢

好味呀

真呀，😍😍✌🏼
btw D料貴過個包幾廿倍

雖然好似舊屎咁

你覺得係搓麵嗰度出事？
識落點啊你覺得

我都試過fail左照食

但個樣好似唔多掂
個包定個餡好食？

Both, 個包可以揀crispy / soft, 餡係朱古力漿加candied orange peel

我好努力搵到 $18/盒 cream cheese, $90一條煙三文魚，都算平喇

咦 好主意
第日散餅自己整算

有得揀！！好Pro喎！！
流口水了

我又有一個大膽的想法

你講嘅味我都鍾意食！
我嚟緊想整伯爵茶

有冇好既link可以share

仲要夠平

又要宣傳下

好掂喎！！
抹茶入面咩黎？

我今日個盤落咗蜜糖，覺得好香
同埋佢冇油好健康咁

真係幾多點都見到你

湯種呀受教了

Bot覆緊你

Cream cheese 搞到有d核突
係呀我貪佢冇油（要戒奶製品..）同埋低糖

我近新蒲崗 就有一間

可唔可以教點差麵粉...屋企冇麵包機/廚師機

做你同事咁好口福

可惜最緊做緊廢青

咁大把時間量產bagel

冇問題呀
都是我點話你知呀？我唔識PM人
我喺呢個po到搵你啦？

好好食
小小煙煙韌韌咁
2 個thx

連登冇pm
好呀

咁點解啲人成日話爆PM係咩意思
我啱啱先甩P on99

啲人9up啫
btw睇post睇到好想食 但附近冇舖頭有得買

搓麵出事 應該係
起唔到薄膜搓唔光滑

食落正正常常同普通包一樣 好似冇咁煙UN
有冇邊隻酵母好用

其實馬莎bagel 好好食😆

俾多個我食得唔得自己係屋企都整咗幾次

落少少BROWN SUGAR & CINNAMON 入去就最好味
第二個就係RAISIN CINNAMON 入面夾CREAM CHEESE
係美國最鍾意呢兩隻味

PLAIN BAGEL 入面放AVOCADO, SMOKE SALMON,CREAM CHEESE SPREAD又係極品

呢d唔係叫冬甩咩？

在紐約時愛上食bagel

食過，正嘢

得呀。綠線交收口ok？
你整成典

整中種bagel真係鬆軟好多

佢搓麵團都有教埋你手勢同搓幾一戈

鹹味bagel都好好食

第一次開po有人理
好感動

我都係貪佢既口感
好好咬

一打ok

我自己唔喜歡食咁煙韌
所以我發酵都發得好足
你下次可以考慮下玩包餡
包高熔點芝士 面再grate d parmesan cheese 焗
正到仆街

你想有idea 上ig d bagel shop inspire下
望住佢哋收成30－40蚊個
心諗傻的嗎

重芝士

好似九龍灣分店先有抹茶味~

我成日都搓唔到薄膜
究竟係邊個步驟出左事

見到啲ig shop賣咁貴
食餡多過食包
真係自己整好過

真係有得食㗎

跟呢個整過幾次 幾正喎

薄膜姐係？發酵完好光滑個層？

我張相入面盤做法係
麵粉、蜜糖、鹽、酵母放一齊
再溝暖水， 用匙羹攪拌成形後我用手亂初幾分鐘
之後濕布蓋住，靜置10分鐘 ，
之後再割4份，每份再搓一搓，再靜置10分鐘
之後就扔落滾水了
er⋯⋯自創亂黎下得左

出邊買都係十蚊兩隻

好掂喎，個色好靚
我屋企個爐太細，焗出黎啲色唔夠平均，一係個底就燶九左

我認得你
又係呢句

我真係用十蚊買兩件bAgel, 係特價時段買-.-

跟住唔知點解就有一炸負皮LOL
唔想講係邊度買係怕你地搶埋一份所以先唔講

我屋企附近無呀邊度呀

你d bagle整得好核突, 睇見都唔開胃

10年嚟香港最方便好味性價比最高都係去CitySuper買bagles forever
直接支持美國本土品牌好過俾錢香港啲濕鳩食店賺

我用左49蚊買左6件肉桂捲同2件bagel
佢特價時段係買一送一

Citysuper喺香港各大核心地區都有分店啦咁都要問?
沙田尖嘴銅鑼灣中環

係呀！個層光光滑滑嘅表層

有冇扭?

我唔係問緊你？？

咁就更加搞撚笑
我介紹啲正正常常質素比你嘅, 你唔要反而寧願聽人講食屎?
喺度同你班食屎狗講飲食都嘥氣

重點係你搭錯線喎
我順住回覆人 ，問緊人係邊買，
你就無啦啦衝出黎話我citysuper都唔知係邊
重點係，你搭錯線

人地真係唔係問緊你呀
柒左就潛啦

同埋人地講緊自己整, 你又衝出黎認屎認屁叻唔切咁

做乜撚嘢

Bagel 好似唔需要薄膜
主要係表面光滑就得

啱啱睇緊上面有位巴絲自己拍嘅片
感覺今日可以返去跟住黎整

我都想知
係真心想知 明明無味

市面有好多味揀呀
我就鐘意佢口感